推到醫管局公開警察酷刑片無格同有聲版！

依家公開嘅係無聲同有格
推到佢有全見版！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推